[重開] 所有放過自己學生證職員證嘅同我入嚟！

因為有手足話好多中學嘅未必有AC，所以唔加密再po多次！

唔該你哋真係保護好自己

影咗之後遮住張相遮住個名先放上網係基本
但如果你哋個證有barcode同QR code嘅話唔該你哋

要成個遮住佢
要成個遮住佢
要成個遮住佢

Barcode如果你淨係即係中間嘅話，其實只要剩返上面/下面一條邊，都已經可以還原番成個Barcode

QR code就更加要成個遮曬，因為有啲QR code係就算有部份損毁咗佢都可以照讀到入面嘅資料

讀到入邊嘅資料有咩問題？
入邊可能係你嘅學生證號碼，可能係你嘅職員證號碼，你話會點？

唔係要散播白色恐怖
只係橫掂你都遮開啲資料㗎啦！
做多少少啫，畫多幾筆姐，有咩所謂？

而且好似手足咁講，我諗到，對家都會諗到！
所以希望大家廣傳出去，見一個提一個
救得一個得一個

好好保護自己
齊上齊落

光復香港
時代革命

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幫手推吓吖